好簡單問一句，而家連登post野安唔安全？

我有野爆

安全 講

應該冇咩唔安全

記得加密

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

安唔安全唔關連登事

安全，但唔該fact check 左先

我都想問究竟安唔安全啊，我宜家翻大陸過海關都ten ten震

我係到post，因為我超出左發表次數

坐緊黨鐵，有個水警係我隔離。我好驚😭

唔係太明個重點係邊

對話